今屆歐聯到現時為止，大家覺得有咩金球？

呢球我首推第一，波圖個罰球，急，勁，準！
一腳收死晒蛆個世一人牆同ccc尼

個獎頒俾牙朗？

關阿朗咩事？家下讚緊波圖咋喎

波圖倒掛

taremi倒掛

查漢巴殊朋友達利美個倒掛

#4 5 7 都係講查查個fd倒掛

伊朗佬或者豬蛇

而家應該變左 查查係taremi朋友

大家都係效忠哈梅內伊老爹爹不用分太細

小花明明已經驚到咁
重blame the victim

你用錯花名啦 快啲走我幫你頂住

明明雞姦，轉眼變成小花

平時祖有個人訓底，依場無左既？

巴塞對巴黎次回合美斯個入球

樓主唔係朗迷咩

不嬲唔鍾意個雞姦犯。
同埋你個衰仔，做咩係個畫畫post 25 小妹

佢最大功勞喎呢球

阿朗又然

幫你解圍, 等啲人唔鬧你

On9 一定係基奧特倒掛收死馬體大巴
唔係呢球 馬體拎住主場0失球去次回合踢
結果係點好難講